
[/{shop_url}] 

Bonjour {firstname} {lastname}, 

Votre commande sur {shop_name} ayant pour référence {order_name}
est en cours de préparation. 

Vous pouvez accéder à tout moment au suivi de votre commande et
télécharger votre facture dans "Historique des commandes"
[/{history_url}] de la rubrique "Mon compte" [/{my_account_url}] sur
notre site. 

Si vous avez un compte invité, vous pouvez suivre votre commande
dans la section "Suivi invité"
[/{guest_tracking_url}?id_order={order_name}] de notre site. 

{shop_name} [/{shop_url}] réalisé avec PrestaShop(tm)
[http://www.prestashop.com/] 

